用iphone x既朋友個個變哂火影忍者

每次用face id 都好似解幻術咁
望撚住部機

宇智波的瞳術嗎
真的好久沒見了
想起與你戰鬥的畫面我就血脈沸騰了
來吧 ， 神羅天征!

你用咩電話用到要好似千年殺咁解鎖lol

變左眼球解鎖

蘋果指，Face ID解鎖時，手機擁有者的眼睛必須張開直視屏幕，故用家只要雙眼不是看著屏幕，又或者雙眼緊閉，也不能解鎖成功

肥絲柒到應一應

屌你，咁使唔使用眼球呀？
人地個face id 點用都唔知就收一收皮啦
出番去捉人錯別字啦